中國自家製3A大作 《Black Myth: Wukong》

睇完條Gameplay Trailer, 不得不佩服中國某啲game studio水準的確達到國際級

等佢真係出左先算啦，大陸幾多次話出呢d大作唔係出假片呃鳩人？

歐美review評價都幾高, 不過都同意嘅, 未出最終都係吹水為多

啲題材永遠都係悟空唔係就三國

傳統大廠個Trailer同成品都有分別喇

就係因為太多人做,咁咪唔使做咁多research, 容易handle

都係嘅, 觀望態度

又悟空

你揀AV都唔會淨睇封面啦

唔做悟空大陸買唔到

有Gameplay Trailer喎...

過到審

唔通佢整watch dog拎到版號

係咪請左Ubisoft啲人去整trailer

我第一眼係睇到《Black Myth: Wuhan》

試下整天安門坦克第二日成間公司冇撚咗

說書個老坑係咪就係悟空？

幾時整隻中共版battlefield打飛機

陣間一入game
原來又係齋吹水冇打
仲要課金先

睇個樣應該係, 我估佢係攞西遊做背景, 懶神秘講一個同大家所知嘅版本唔同嘅西遊

手撕日本鬼子, 手榴彈打飛機, 阿爺7歲死咗

中國3A大作個朵真係臭哂, 出既時候冇縮水先討論

睇佢個官網話一次性買斷, 不過唔排除有dlc

就咁望唔錯嘅
但係個題材
不過對鬼佬可能新鮮